點樣可以connect到手停口停既階層

如題

黃色經濟圈

我見好多人都係屌政府，
沒車就停工停課啦，咁撚危險都要人返工

唔會connect到, 因為呢種階層唔返工就會餓死
佢地面對迫切生活問題, 除非有組織養佢地
最多希望佢地係屌住政府咁返工

公會
用罷工基金幫佢地渡過果段日子

幫空氣推
求解

一齊上街快d完

無 除非有人養佢

政府唔妥協, 個社會只會亂落去
你地想食飯就叫政府妥協

由佢地餓死左就唔會反對到

好似中共/民建聯咁比利益收買佢，你識好似中共咁印銀紙嗎，唔識就唔該放棄呢班垃圾

agree, 垃圾階層, 唔死都冇用!

我就係你所講手停口停嘅人,我一個人返工要養一家三口
但係我選擇咗擺工盡一點微力,自問撐唔到好耐
點都好啦核爆都唔會割

香港人報仇

最怕佢哋變孤狼藍
今日已經個個殺人樣，好肯定聽日有人拎刀

同埋有和理非戴口罩又返工其實好危險，要搞第一個搞你先。其實必要先拍手掌笑番藍絲仲有效

叫佢地屌政府
一早應承五大訴求咪無野囉
反正又唔關佢地事

可以向國際尋求援助
說明香港已陷入糧食危機

然後同佢哋宣佈:
我哋已經向國際尋求緊急糧食援助
用最大嘅努力保障大家唔會爭飢餓而死

要求政府派錢，個撚個都會出曬來

手足你第日復工要小心你啲同事⋯⋯

有冇唔返工有糧岀既工介紹？

放棄佢地，好多無腦新移民，可憐之人必有可恨之處。

我都手停口停
但相比起班手足算得啲咩

呢類人好多連出面發生緊啲咩事都唔知，淨係關心佢哋返唔返到工，好難connect到

利：手停口停工，每次罷工必擺，識有個廢老同事日日淨係識喺度無限loop出面好亂呀67呀好驚呀

手停口停其實都係被壓迫嘅弱勢社群